【飛魚殞落】女友放下工作赴美 「Kenneth走了 真的很痛」

「多謝所有人的支持，我終於鼓起勇氣去閱讀大家的留言，事件發生後，真的很難堅強起來，要承認他真的....真的很痛！」平時愛笑、同樣樂觀的杜敬謙（Kenneth）女友Kelly在Instagram一吐心聲，Kenneth突然離世，大家都感覺十分惋惜、難過，更何況是跟他拍拖四年的Kelly呢？

香港泳手杜敬謙日前突然離世，Kelly現已放下工作，踏上去美國的途中，她期望可以在「最後的事情可以為他做好」，願Kenneth安息，Kelly堅強走下去！

左定右係女友？

朗才女貌
一路好走，放低傷痛啦

又可以ig呃like收兵了

咁撚痛都有心情出post

#不枉此生

留comment覆吓朋友機都要批鬥

即係話畀人知，佢available

右

嘩 你都幾撚搞笑 同同朋友聯絡係用ig

女仔一般般啦

anyway希望可以早日走出傷痛

唔洗好耐又有新仔

March 11

3/11

舊相啊屌

需然你講野都幾率直，幾難聽…但又好撚難駁！

日本地震紀念日都笑

最好條女都死埋落去陪佢

左果個我可以

右個樣淫d

有個人網頁

About Kelly

Kelly is a freelance multilingual emcee who is experienced in hosting awards ceremony, annual dinner, launch events, coporate events, government events, press briefing, sports

commentary and private events. Being a graduate of Diocesan Girls' School, CUHK BA (Hon) Linguistics, HK PolyU Master in Speech Therapy, and a qualified speech therapist, she possesses outstanding language ability and eloquence. Her advance mastery in Cantonese, English, Mandarin and Shanghainese allows her to greatly extend the scope of audience she can connect with.

Kelly is also a highly versatile emcee who can adjust her style to fit the type of event. She can be context specific and present herself as an elegant, professional, sporty or energetic host. Equipped with excellent flexibility and crisis management skills, she is not only presentable, but also undoubtedly reliable, allowing her clients to relax and focus on other areas but not the stage and rundown of the event.

鄺嘉儀 (Kelly) 現為專業司儀，同時為執業言語治療師。Kelly畢業於拔萃女書院，香港中文大學語言系及香港理工大學言語治療碩士。擁有優厚語言天賦的Kelly精於廣東話，英文，普通話及上海話，以母語般流利地操三文四語的能力使Kelly能輕易與不同的客戶及觀眾群接觸和溝通。Kelly 擅於主持頒獎禮，週年晚會，開幕禮，宣傳及發佈會，公司或政府機構活動，運動評述，及私人活動。

Kelly 風格靈活百變，可為活動及客戶需要塑造不同形象，她可以高貴優雅，專業可靠，亦可以充滿陽光和活力，同時主持風格也能隨之改變，營造恰當氣氛，使觀眾投入。能在舞台上冷靜對應臨場改變及突發情況是Kelly的優勢，使客戶能夠安心台上情況和流程及享受活動。

陰功，唯有多啲幫襯佢

叫公司搵佢做司儀

大奶，但不夠男友大

肯定啪得很開心，成身肌肉

福氣

做g?

不屌
腳太粗

毒撚冇朋友係唔會明架啦

連登仔真係好可悲，
要踩個岩岩死左男友既女人，
黎攞優越感，
人地既人生一定係好廢好唔開心

Me哥上哂岸做正當商人，你都可以見工

得internet先有"朋友"問 我直心唔明囉

當你收到幾百個msg關心你個時你覺得逐個覆
定上ig同大家講聲好d

請問你有咩資格條件去屌人？

臭G: 又可以搵過個

幾大波

有乜新聞價值

左

連登真係CLS
係咪無經歷過生離死別過？點解可以咁撚冷血

個Kenneth 有條video講佢好愛kelly好多謝佢幫佢適應香港既生活，最尾仲講我愛你，睇見都好心酸

連登仔真係痴撚線 下下都話人係雞

【飛魚殞落】見證Kenneth學廣東話做港人 永遠懷念陽光男生

最尾果到，睇到好sad

毒撚啲反社會人格係咁上下

真實啲child登仔邊敢講呢啲野
一堆又一堆嘅鍵盤戰士 上連登打飛機就叻
垃撚圾

喺呢啲post都要block咁d假膠同on9毒撚

唉 屌 咁撚正 個天要佢死

樓上班連登仔咪咁撚癲啦 人地男友過身 出嚟留個言回應朋友就畀你地講成臭g
有乜得罪你 有正當工作正常女仔一個咁都好批鬥

要attention seeking都唔該搵時候 懶係與別不同去屌個受傷的女人覺得自己好叻？

想屌左邊

On9 11March

成班連登毒撚都唔知做乜9

講真依家連登有冇咁撚低質
係又屌，唔係又屌，痴撚線。
死左果男朋友，都要比你班撚樣係度講呢野講果野
真係on 撚9

說回那第一次「相遇」，在鏡頭下仍在半英語半鹹淡廣東話聊天的Kenneth，一看到小記拿電話錄影，他即時友善地拒絕在鏡頭前講廣東話；這是第一次亦是十分深刻的一次，這反應可見Kenneth對自己要求十分嚴格，相信這亦是落足200%努力在他的游泳上。

個記者講乜

舊相呀柒頭，識唔識睇日期呀

睇清楚先屌啦 低質

唔係話咩口臭定點
佢做MC 好差

妳好講唔講, o係呢 d 時候黎講

BODY應OK

你想佢守寡

仲要笑住飲酒乾杯

我可以安慰佢

懷念爺爺

係
佢口技不得了

why not both

咁又咁多job ...

雞
臭雞
死臭雞
係講呀吹咩，上連登就係自由可以幾口賤都得，要積口德返facebook啦

呢度班毒撚真係好可悲！！除咗識嘲笑未忘人之外，呢班冚家鏟仲識d乜？？？

想識你真人

算罷啦

你老味臭閪，真係替你屋企人感到可憐

你班金鐘毒撚 係要幾廢幾折墮先會連死者個女朋友都踩
俾少少尊重唔該

成班毒撚係咪英文都唔識明明係啲人喺佢啲post留言，佢先喺comment到覆返，又唔係突登開po講

連登仔真係只要有女人就淨係識評價人哋外表，同埋屌唔屌

班Child登仔真係好乞人憎

即係佢雖然肯講肯學廣東話，但因為自己唔夠流利而唔願意喺鏡頭前面講，由前可見佢對自己好有要求，而記者相信佢連講廣東話都咁執著，喺游水方面對自己一定係更加嚴格，務求令自己以最佳狀態作賽

ielts 8.5

對唔住囉 用飛鴿傳書好未？

又多一個沖出嚟㭍嘅死毒撚
講左十幾次張圖係 11March

條女點解咁快會有心情開post講自己近況，好似要同大家交代咁?當自己係公眾人物咩

咪係

kelly身材好正

希望佢走出傷痛，我本身都有留認下香港運動員，琴日揸揸下車見到電話彈個notification 出黎話kenneth 走左都呆一呆

on9仔

我講緊你

彼此彼此

人地覆 msg 你就當人地開post
唔係on9 係咩？

Kelly 風格靈活百變，可為活動及客戶需要塑造不同形象，她可以高貴優雅，專業可靠，亦可以充滿陽光和活力，

雞？

未亡人

毒撚唔識用ig 可憐蟲

洗唔洗人哋拍埋片證明有朋友安慰佢呀

不嬲唔用ig

屌你唔用ig都識睇日期掛

你老母就雞

笑死 讀女拔 讀埋therapy 碩士
好明顯屋企有錢到仆街 咁都俾人話係雞

屌你笑撚死人勁似嗰啲小學生罵戰
你老母就雞啊